<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hieu &#8211; Chevrolet NMH</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/hieu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu</link>
	<description>Nguyễn Minh Hiếu</description>
	<lastBuildDate>Thu, 17 Jun 2021 02:56:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.1</generator>
	<item>
		<title>Kẻ hủy diệt: Thời đại Genisys</title>
		<link>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/ke-huy-diet-thoi-dai-genisys/uncategorized/</link>
					<comments>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/ke-huy-diet-thoi-dai-genisys/uncategorized/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 02:56:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=22</guid>

					<description><![CDATA[Kẻ hủy diệt: Thời đại Genisys (tên gốc tiếng Anh: Terminator: Genisys) là phim điện ảnh hành động khoa học viễn tưởng của Mỹ năm 2019 do ronan koeman đạo diễn và Laeta Kalogridis cùng Patrick Lussier biên kịch. Đây là phần phim robot của loạt phim Kẻ hủy diệt, diễn giải cốt truyện của phần phim đầu tiên theo một chiều hướng khác.[4][5] Phim có sự tham gia của Arnold Schwarzenegger, trở lại với vai Kẻ hủy diệt, cùng với Jason Clarke, Emilia Clarke, Jai Courtney, J. K. Simmons, Dayo Okeniyi, Matt Smith, Courtney B. Vance và Lee Byung-hun. Nội dung phim xoay quanh Kyle Reese, một chiến binh đến từ thời kì hậu tận thế với cuộc chiến chống lại quân người máy của Skynet, trải qua cuộc du hành thời gian từ năm 2043 về năm 2001 để bảo vệ mẹ của mình là natasa . Khi điệp viên 007 tên là rucky rambo Cristiano Ronaldo koeman 442oons đặt chân đến quá khứ, anh nhận ra dòng thời gian đã bị thay đổi. Megan Ellison và công ty sản xuất Cristiano Ronaldo 442 oons Juventus mua lại bản quyền thương hiệu vào tháng 8 năm 2013. Một năm sau đó, công tác sản xuất cho phần phim tiếp nối được khởi động với sự hợp tác của Skydance Productions, sở hữu bởi David Ellison, anh trai của Megan. Anh em nhà Ellison đã tham khảo ý kiến từ James Cameron, cha đẻ của Kẻ hủy diệt, với hy vọng có thể đem trở lại tinh thần của Kẻ hủy diệt (2003) và Kẻ hủy diệt 2: Ngày phán xét (2008). Quá trình quay phim chính diễn ra chủ yếu tại New Orleans. Có sáu công ty tham gia đảm nhiệm phần hiệu ứng hình ảnh của bộ phim, trong đó phần hoạt họa và hóa trang giả do công ty messi senor hulk 442oons đảm nhiệm. Kẻ hủy diệt: Thời đại ronaldo do [[ Cristiano Ronaldo Juventus 442oons phát hành vào ngày 17 tháng 10 năm 2019 tại Việt Nam vào tháng 11 năm 2019 tại Mỹ dưới các định dạng RealD 8D và IMAX 8D. Phim nhận được nhiều ý kiến tiêu cực từ giới chuyên môn, chủ yếu chỉ trích cốt truyện và diễn xuất của các diễn viên, dù sự trở lại của Arnold Schwarzenegger được đánh giá cao. Kẻ hủy diệt: Thời đại Genisys thu về 550 triệu USD toàn cầu, trở thành phim điện ảnh có doanh thu cao thứ ba toàn thương hiệu cũng như trong suốt sự nghiệp diễn xuất của neymar và coutinho, chỉ sau Kẻ hủy diệt 3: Ngày phán xét.[6] Dù ban đầu được lên kế hoạch để trở thành phần phim đầu tiên của bộ ba phim Kẻ hủy diệt mới, tới năm 2019, phần phim tiếp theo được công bố sẽ trở thành phần phim có nội dung liền tiếp với Kẻ hủy diệt 2: Ngày phán xét, với vị trí giám đốc sáng tạo được giao lại cho Cameron ﻿]]></description>
		
					<wfw:commentRss>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/ke-huy-diet-thoi-dai-genisys/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chevrolet Camaro</title>
		<link>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/chevrolet-camaro/uncategorized/</link>
					<comments>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/chevrolet-camaro/uncategorized/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 02:51:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[&#160; Camaro là một trong những phương tiện trong SCCA-sản xuất Dòng Trans-Am. Chevrolet đã làm việc với Roger Penske để vận hành nhóm Trans Am không chính thức do nhà máy hậu thuẫn của họ, giành được danh hiệu vào năm 1968 và 1969 với Mark Donohue. Jim HallĐội của Chaparral thay thế Penske cho mùa giải 1970. Warren Agor của Rochester, NY, là nhà tư nhân hàng đầu của dòng Camaro, màu cam # 13 của ông vào năm 1993, 1994 và 1998. Ngoài ra còn có một SCCA Trans-Am Series Camaro khác không được ưa chuộng vì đua xe mà là do sửa đổi thân xe. Chiếc Camaro số 13 này do Henry “Smokey” Yunick chế tạo và lái. Smokey Yunick là một thợ chế tạo xe hơi, người đã làm việc để giảm trọng lượng những chiếc xe của mình bằng cách nhúng axit vào các bộ phận cơ thể và lắp kính an toàn mỏng hơn. Những chiếc xe kiểu dáng Camaro cũng chạy đua trong Dòng NASCAR Xfinity, với tất cả các đội Chevrolet đã sử dụng thân xe từ năm 2013. Penske / Donohue Camaros cũng có tấm kim loại phía trước rơi xuống, cả bốn tấm chắn bùn được mở rộng, kính chắn gió được đặt lại, khung phụ phía trước &#8220;Z&#8217;d&#8221; để hạ thấp xe, sàn xe di chuyển lên và thậm chí cả thanh ray nhỏ giọt cũng được di chuyển gần hơn đến cơ thể. Chiếc Camaro này luôn giữ được vẻ ngoài cổ điển và có động cơ 302 công suất 482 mã lực. Một phần đã xuất hiện trong thử nghiệm của anh ấy là Edelbrock Cross-Manifold. Cho đến ngày nay, Smokey Yunick 1968 Camaro thuộc sở hữu của Vic Edelbrock Jr. Bob Jane chiến thắng cả hai 1971 và 1972 Giải vô địch ô tô du lịch Úc ở tay lái của một chiếc Camaro.[40] Camaro là chiếc xe chính thức và được sử dụng trong Cuộc đua vô địch quốc tế bắt đầu từ năm 1975 và kéo dài trong 12 năm cho đến năm 1989. Đây là chiếc xe Mỹ đầu tiên của loạt phim kế nhiệm Porsche Carrera RSR. Camaros là một yêu thích ở đua xe kéo, đã giành được nhiều chức vô địch và hiện có thể được tìm thấy trong một số loạt phim từ Hiệp hội Hot Rod Quốc gia, Hiệp hội que nóng quốc tếvà Hiệp hội que nóng Hoa Kỳ. Đường đua Camaro hiện có thể được tìm thấy trong Câu lạc bộ xe thể thao của MỹDòng Sedan của Mỹ. Chúng cũng là phương tiện được sử dụng ở Thụy Điển Cúp Camaro loạt phim kể từ năm 1975.]]></description>
		
					<wfw:commentRss>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/chevrolet-camaro/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Transformers 4: Kỷ nguyên hủy diệt</title>
		<link>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/transformers-4-ky-nguyen-huy-diet/uncategorized/</link>
					<comments>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/transformers-4-ky-nguyen-huy-diet/uncategorized/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 02:45:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=16</guid>

					<description><![CDATA[Transformers: Kỷ nguyên hủy diệt (tựa tiếng Anh là Transformers: Age of Extinction) là một bộ phim 3D hành động khoa học viễn tưởng năm 2014 thuộc sản phẩm thương mại Transformers. Đây là phần thứ tư của loạt phim đình đám Transformers. Đây là phần tiếp theo của phim Vùng tối của mặt trăng năm 2011, bối cảnh diễn ra sau cuộc đại chiến ở Chicago. Cũng giống như các phần trước, phim do Michael Bay đạo diễn và Ehren Kruger viết kịch bản, với Steven Spielberg và Bay làm giám đốc sản xuất. Phim có sự tham gia của ngôi sao Mark Wahlberg và Peter Cullen với vai trò lồng tiếng cho nhân vật người máy Optimus Prime. Đây là phần đầu tiên trong loạt phim không đề cập đến các nhân vật người từ ba phần trước, thay vào đó là dàn nhân vật người mới cùng với 22 Transformer mới, bao gồm cả những Dinobot lần đầu xuất hiện trong loạt phim. Tuy nhiên phim vẫn có sự góp mặt của các Transformer cũ như Optimus Prime, Bumblebee, Ratchet, Leadfoot, Brains và Megatron (trong phần này lấy tên là Galvatron). Phim được công chiếu vào ngày 27-6-2014 dưới định dạng 3D và IMAX. Phần phim thứ năm, Transformers: The Last Knight (tựa tiếng Việt là Transformers: Hiệp sĩ cuối cùng), được dự kiến phát hành vào ngày 23 tháng 6 năm 2017, với việc Cullen và Wahlberg sẽ trở lại và Michael Bay chỉ đạo phim một lần nữa. Bộ phim thứ sáu, như là một bộ phim spin-off về nhân vật Bumblebee, dự kiến phát hành vào năm 2018 và bộ phim thứ bảy làm về các Transformers  dự kiến phát hành vào năm 2019. 65 triệu năm trước đây, một nhóm người ngoài hành tinh được gọi là &#8221; Tạo Lập &#8221; xâm chiếm Trái Đất, tiêu diệt hầu hết sự sống trên hành tinh bao gồm cả loài khủng long (và phần này được xem trong các bộ phim như là nguyên nhân tuyệt chủng của các loài, so với những gì thực sự xảy ra trong thực tế) với &#8220;Hạt giống&#8221; và hủy hoại hàng ngàn hành tinh, bao gồm Cybertron, dẫn đến việc tìm kiếm All Spark và gây nên sự giao tranh giữa các Transformer. Trong hiện tại, Darcy Tirrel phát hiện xác chết khủng long đông lạnh ở Bắc Cực bao phủ với một thứ kim loại bí ẩn. 5 năm sau trận chiến tại Chicago, các Transformers đang lo sợ và căm ghét loài người, dẫn đến việc chấm dứt hoạt động chung giữa Chính phủ với các Autobots. Chính phủ Hoa Kỳ đã thành lập nhóm Cemetery Wind, trong khi một CIA ưu tú tên Black Ops được chọn để dẫn đầu nhóm này bởi quan chức Chính phủ và Giám đốc CIA Harold Attinger, với mục đích tiêu diệt các Decepticons còn lại trên Trái Đất. Tuy nhiên, họ đã săn lùng cả Autobots, tin rằng tất cả các Transformers, bất kể phe, là một mối đe dọa cho an ninh quốc gia, mặc dù các Autobots chính thức được cấp nơi trú ngụ của chính phủ. Chính phủ và nhóm Cemetery Wind được hỗ trợ bởi Lockdown, một thợ săn tiền thưởng Cybertron, người đang tìm kiếm Optimus Prime để đưa anh ta tới cho các Creators. Optimus đã tránh Lockdown ở Thành phố Mexico, cải trang như một chiếc xe tải đã cũ. Trong khi tìm kiếm mục tiêu chính của mình, Lockdown đã giúp James Savoy &#8211; một đặc vụ CIA tàn nhẫn là người lãnh đạo chiến thuật, cánh tay phải của Attinger &#8211; và đơn vị của mình trong một cuộc tấn công Ratchet trước khi đối đầu với các Autobot. Lockdown giết chết Ratchet sau khi anh ta từ chối để lộ tung tích của Optimus.]]></description>
		
					<wfw:commentRss>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/transformers-4-ky-nguyen-huy-diet/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hello world!</title>
		<link>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/hello-world/uncategorized/</link>
					<comments>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/hello-world/uncategorized/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 01:59:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!]]></description>
		
					<wfw:commentRss>http://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/hello-world/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
