<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Uncategorized &#8211; Chevrolet NMH</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/uncategorized/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu</link>
	<description>Nguyễn Minh Hiếu</description>
	<lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 14:41:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Giá xe chevrolet ( Top 8  giá xe chevrolet )</title>
		<link>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/gia-xe-chevrolet/uncategorized/</link>
					<comments>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/gia-xe-chevrolet/uncategorized/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Jul 2021 11:40:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=108</guid>

					<description><![CDATA[Cập nhật bảng giá xe hãng Chevrolet mới nhất tại Việt nam tháng  07/2021 kèm chương trình  khuyến mại lên đến 150 triệu đồng. Các mẫu xe: Chevrolet Colorado 2021, Trailblazer 2021, Spark, Trax, Cruze, Orlando, Captiva, Aveo&#8230; Hiện tại thương hiệu xe Chevrolet đến từ nước Mỹ phân phối tại Việt nam 07 dòng xe với 13 mẫu. Giá rẻ nhất là mẫu Spark Van và đắt nhất là Chevrolet Trailblazer. Giá xe Chevrolet bao nhiêu và khuyến mại thế nào luôn được cập nhật thường xuyên tại đây.  Chevrolet Trailblazer Chevrolet Trailblazer được xây dựng trên nền tảng khung gầm của chiếc bán tải Colorado trứ danh, cộng với thông tin xe sẽ được nhập khẩu nguyên chiếc từ Thái Lan, đủ sức làm cho chiếc SUV của hãng xe Mỹ hâm nóng thị trường. Giữa lúc các tên tuổi “gạo cội” như Toyota Fortuner hay Ford Everest đang chiếm doanh số rất lớn trong phân khúc này. Mẫu SUV 7 chỗ Chevrolet Trailblazer ra mắt tại Việt nam tháng 8/2017 là đối thủ của Toyota Fortuner, Ford Everest, Isuzu MU-X, Nissan X-trail. Với 4 phiên bản là Trailblazer LT 2.5MT (số sàn), 2.5L VGT 4&#215;2 AT LT (số tự động 1 cầu), 2.5L VGT 4&#215;4 AT LTZ (số tự động 2 cầu) và 2.8L 4&#215;4 AT LTZ (2 cầu tự động). Trailblazer có khá nhiều tiện nghi. Hệ thống giải trí Mylink thế hệ thứ 3 mới nhất của hãng xe Chevrolet mang đến những trải nghiệm tuyệt vời hơn bao giờ hết với các tính năng cao cấp như: khả năng đồng bộ hóa điện thoại thông minh Android Auto và Apple Carplay nghe nhạc/xem video trực tiếp, đàm thoại rảnh tay và xem tin nhắn trực tiếp trên màn hình chính, tích hợp Siri ra lệnh bằng giọng nói, la bàn số điện tử&#8230; &#160; Xem chi tiết: CHEVROLET TRAILBLAZER Dưới đây là giá xe Chevrolet Trailblazer và các phiên bản : Giá xe Chevrolet Trailblazer 2.5L VGT 4&#215;4 AT LTZ: 1,066 tỷ VND Giá xe Chevrolet Trailblazer 2.5L VGT 4&#215;2 AT LT: 925 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Trailblazer 2.5 LT 4&#215;2 MT: 885 triệu VNĐ Chương trình giảm giá, khuyến mại: 100 triệu đồng. Riêng bản 2.5L VGT 4&#215;4 đời 2019 giảm giá 196 triệu Chevrolet Colorado Chevrolet Colorado 2017 là dòng xe bán tải năng động, trẻ trung, có thiết kế đẹp mắt, động cơ mạnh mẽ, nội thất hiện đại tính tiện nghi cao. Chevrolet Colorado 2017 được đánh giá ngang tầm với “ông vua bán tải” Ford Ranger. Hãy cùng xem qua đánh giá tổng quan về xe Chevrolet Colorado 2017 để hiểu rõ hơn dòng xe này nhé.Mẫu xe bán tải khá nổi tiếng trên thế giới được phân phối tại Việt nam với 5 phiên bản máy dầu, bao gồm 5 phiên bản LTZ động cơ 2.8 và 02 phiên bản động vơ 2.5. Động cơ diesel tăng áp Duramax, 4 xi-lanh thẳng hàng dung tích 2.8L sản sinh công suất 197 mã lực tại 3.600 vòng/phút và mô-men xoắn cực đại 500Nm tại 2.000 vòng/phút. Đặc biệt bản 2.8 LTZ 4&#215;4 người lái có thể dễ dàng chuyển đổi giữa chế độ dẫn động một cầu sang hệ dẫn động bốn bánh chủ động (4WD) chỉ bằng một nút bấm, ngay cả ở tốc độ 120 km/h. Các đối thủ chính của Chevrolet Colorado tại Việt nam là Ford Ranger, Toyota Hilux, Mazda BT50, Mitsubishi Triton&#8230; &#160; Xem chi tiết mức giảm giá các phiên bản Colorado tại đây: Chevrolet Colorado Dưới đây là giá xe Chevrolet Colorado và các phiên bản: Giá xe Chevrolet Colorado 2.5L 4&#215;4 MT LTZ: 751 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Colorado 2.5L 4&#215;2 MT LT: 624 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Colorado 2.5L 4&#215;4 MT LT: 649 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Colorado 2.5L 4&#215;2 AT LT: 651 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Colorado 2.5L 4&#215;4 AT LTZ: 789 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet High Country 2.5L 4&#215;4 AT : 819 triệu VNĐ Giảm giá: 14-19% tùy phiên bản Chevrolet Spark Chevrolet Spark lần đầu tiên được ra mắt công chúng vào năm 1998. Thế hệ thứ 2, thứ 3 được ra mắt vào năm 2005 và 2009. Thế hệ thứ 4 được hãng GM giới thiệu ra thị trường vào năm 2015. Spark 2021 thuộc thế hệ thứ 4 của dòng xe này và có chút thay đổi về kích thước, nội và ngoại thất. Trước đây, Spark tại Việt Nam gồm 3 phiên bản: Spark Duo (Spark Van), Spark LT (số sàn) và Spark LS (tự động). Cùng với Kia Morning Van, Spark Duo (Spark Van) 2 chỗ được nhập khẩu từ Hàn Quốc đang làm mưa làm gió tại thị trường ô tô Việt nam. Sử dụng động cơ 4 xy lanh Ecotec (S-TEC II) tổng dung tích 1.2l, 80 mã lực, mô men xoắn tối đa 108 Nm.. Xe bán chạy như tôm tươi do chỉ chịu mức thuế trước bạ 2%, tiền biển đăng ký cũng rẻ hơn, chỉ 500K tại Hà Nội, tương đương với các dòng xe tải và bán tải. 2 bản Chevrolet Spark còn lại được định hình phục vụ nhu cầu đi lại của các gia đình. Số chỗ ngồi đăng ký là 5 chỗ và xe có 6 màu có thể lựa chọn: Đỏ, Trắng, Vàng, Xanh, Xám, Bạc. Hiện nay tại Việt Nam, dòng xe này đang tạm dừng lắp ráp. &#160; Xem thêm: CHEVROLET SPARK Dưới đây là giá xe Chevrolet Spark và các phiên bản: Giá xe Chevrolet Spark Van (Spark Duo): 299 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Spark LS 359 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Spark LT (số sàn): 389 triệu VNĐ Chevrolet Aveo Aveo là mẫu xe hạng nhỏ (B) của Chevrolet, chính thức ra mắt tại Việt nam vào tháng 09/2013. Xuất hiện muộn tại Việt nam với kích thước và dung tích động cơ tương tự các đối thủ Toyota Vios, Honda City. Aveo tập trung vào phân khúc khách hàng cá nhân và các công ty vận tải với lợi thế giá rẻ bất ngờ. Tuy vậy đánh giá chung là xe khá sơ sài, động cơ yếu và sử dụng công nghệ cũ, đi kèm là khả năng tiết kiệm nhiên liệu chưa được tốt như các thương hiệu Nhật bản. Tháng 01/2017 Aveo được nâng cấp động cơ 1.4l cam kép nhưng vì thế giá cũng tăng thêm một chút. Chevrolet Aveo có thiết kế kiểu hình hộp, vuông vức và khỏe khoắn. Phần mui xe vuông và khá đầy đặn, nổi bật ở giữa là lưới tản nhiệt 2 tầng cỡ lớn được bao bọc bởi các đường viền crom sáng bóng. Cụm đèn pha Halogen tứ giác khá sắc nét, hai hốc đèn sương mù cũng đơn giản và không mấy ấn tượng. Kiểu dáng Aveo các đời sau như Chevrolet Aveo 2015,… đến nay cũng vẫn khá hiện đại, không quá xuất sắc nhưng cũng không lỗi thời. &#160; Dưới dây là giá xe Chevrolet Aveo và các phiên bản: Giá xe Chevrolet Aveo 1.4 MT: 459 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Aveo 1.4 AT: 495 triệu VNĐ Khuyến mại, giảm giá tháng này: 80 triệu VNĐ Chevrolet Cruze Chevrolet Cruze là mẫu xe hạng C, đối thủ của Toyota Altis, (và cả Toyota Vios), Honda Civic, Ford Focus..Mẫu xe này có 2 phiên bản tự động và số sàn với dung tích động cơ 1.8 và 1.6 cùng 05 màu lựa chọn là bạc, trắng, đen, vàng kim, đỏ. Người tiêu dùng đánh giá Chevrolet Cruze cao ở chất lượng tốt và giá thành khá rẻ. Tuy vậy có thông tin cho rằng sắp tới dòng xe này sẽ bị ngừng sản xuất. Chevrolet Cruze 2021 hiện đang là một trong những “ông hoàng bất bại” về số lượng xe bán ra của dòng xe hạng C trên thị trường xe hiện nay. Trực tiếp cạnh tranh với nhiều mẫu xe tên tuổi khác thế nhưng Chevrolet Cruze 2021 vẫn tự tin khẳng định vị thế vững chắc khiến nhiều đối thủ khác phải dè chừng. Được mệnh danh là “gà đẻ trứng vàng” cho nhà sản xuất Chevrolet, Chevrolet Cruze 2021 phù hợp với mọi đối tượng khách hàng, có thể đáp ứng tốt cho từng mục đích sử dụng xe. Ngày nay, Chevrolet Cruze 2021 xuất hiện nhiều trên đường vừa để làm mục đích dịch vụ, nhưng đồng thời cũng là mẫu xe phù hợp với các hộ gia đình, người đi làm,&#8230; &#160; Dưới đây là giá xe Chevrolet Cruze và các phiên bản : Giá xe Chevrolet Cruze LT 1.6L (số sàn): 539 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Cruze LTZ 1.8 (số tự động): 649 triệu VNĐ Chevrolet Trax Mẫu xe SUV nhỏ 5 chỗ của Chevrolet được nhập khẩu nguyên chiếc từ Hàn Quốc nhằm cạnh tranh với Mazda CX3, Ford Ecosport. Sử dụng động cơ dung tích nhỏ gọn 1.4L có Turbo, công suất 140Hp cùng moomen xoắn cực đại 200Nm. Hộp số tự động 6 cấp. Với thiết kế ngoại hình khỏe khoắn đậm chất Mỹ, trang thiết bị trong xe cũng rất ấn tượng như màn hình DVD, tay lái trợ lực điện tích hợp nút điện thoại rảnh tay và điều khiển hành trình. Các tính năng vận hành khá đầy đủ như: phanh ABS, phân phối lực phanh điện tử, hỗ trợ phanh gấp, kiểm soát phanh động cơ, chống trượt, chống lật, khởi hành ngang dốc, ổn định khi vào cua&#8230;Tuy vậy Trax đã không thành công về doanh số cho lắm. Dưới đây là giá xe Chevrolet Trax : Giá xe Chevrolet Trax: 679 triệu VNĐ Chevrolet Orlando Chevrolet Orlando được mệnh danh là “gã khổng lồ thức tỉnh” tại Việt Nam vì có vẻ ngoài to lớn, vạm vỡ. Thế hệ thứ hai, Chevrolet Orlando 2021 xuất hiện phá vỡ các quy tắc cũ và vẽ ra một diện mạo mới vô cùng ấn tượng. Đây là mẫu xe đa dụng 07 chỗ với thiết kế khá hiện đại và tiện nghi với khởi động thông minh Smart Key, điều hòa tự động, hộp số tự động 6 cấp êm ái. Đây là đối thủ của Toyota Innova tại thị trường Việt nam. Orlando sử dụng động cơ dung tích 1.8l (tức nhỏ hơn của Innova). Hệ thống an toàn khá ấn tượng với khung xe gia cường hấp thụ xung lực va chạm, phanh ABS, 4 túi khí, ổn định thân xe EPS (hay VSC- là điểm cộng khi so sánh với Innova 2.0G AT). Xe có 06 màu lựa chọn là :bạc, đen, đỏ, vàng kim, xám, trắng. &#160; Dưới đây là giá xe Chevrolet Orlando và các phiên bản: Giá xe Chevrolet Orlando 1.8LT (MT): 639 triệu VNĐ Giá xe Chevrolet Orlando 1.8LTZ (AT): 699 triệu VNĐ Khuyến mại, giảm giá tháng này: (đặc biệt tốt cho bản LTZ)  Chevrolet Captiva Chevrolet Captiva 2021 là phiên bản xe nâng cấp, có nhiều cải tiến mới mẻ được nhà sản xuất của Chevrolet ấp ủ thực hiện suốt 12 năm trời. Đây là một quãng thời gian khá dài để cho ra đời một mẫu xe hơi, tuy nhiên sự chờ đợi của khách hàng là xứng đáng khi một siêu xe như Chevrolet Captiva 2021 có màn lột xác ngoạn mục đến khó tin khi so sánh với phiên bản xe tiền nhiệm. Mẫu xe SUV từng tạo nên cơn sốt một thời khi mới vào Việt nam nhưng giờ đã giảm độ hót đi khá nhiều. Tuy vậy nó vẫn là một đối thủ đáng gờm của xe Toyota Fortuner, Mazda CX5, Honda CRV. Sử dụng động cơ 2.4 công suất 165HP, hộp số tự động 6 cấp cùng nhiều tính năng vận hành khá thú vị như chía khóa thông minh, điều hòa tự động 2 vùng ion, hệ thống chống trượt, hỗ trợ xuống dốc, cửa sổ trời&#8230; Dưới đây là giá xe Chevrolet Captiva : Giá xe Chevrolet Captiva LTZ (số tự động): 879 triệu VNĐ Chevrolet Camaro ...]]></description>
		
					<wfw:commentRss>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/gia-xe-chevrolet/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kẻ hủy diệt: Thời đại Genisys</title>
		<link>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/ke-huy-diet-thoi-dai-genisys/uncategorized/</link>
					<comments>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/ke-huy-diet-thoi-dai-genisys/uncategorized/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 02:56:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=22</guid>

					<description><![CDATA[Kẻ hủy diệt: Thời đại Genisys (tên gốc tiếng Anh: Terminator: Genisys) là phim điện ảnh hành động khoa học viễn tưởng của Mỹ năm 2019 do ronan koeman đạo diễn và Laeta Kalogridis cùng Patrick Lussier biên kịch. Đây là phần phim robot của loạt phim Kẻ hủy diệt, diễn giải cốt truyện của phần phim đầu tiên theo một chiều hướng khác.[4][5] Phim có sự tham gia của Arnold Schwarzenegger, trở lại với vai Kẻ hủy diệt, cùng với Jason Clarke, Emilia Clarke, Jai Courtney, J. K. Simmons, Dayo Okeniyi, Matt Smith, Courtney B. Vance và Lee Byung-hun. Nội dung phim xoay quanh Kyle Reese, một chiến binh đến từ thời kì hậu tận thế với cuộc chiến chống lại quân người máy của Skynet, trải qua cuộc du hành thời gian từ năm 2043 về năm 2001 để bảo vệ mẹ của mình là natasa . Khi điệp viên 007 tên là rucky rambo Cristiano Ronaldo koeman 442oons đặt chân đến quá khứ, anh nhận ra dòng thời gian đã bị thay đổi. Megan Ellison và công ty sản xuất Cristiano Ronaldo 442 oons Juventus mua lại bản quyền thương hiệu vào tháng 8 năm 2013. Một năm sau đó, công tác sản xuất cho phần phim tiếp nối được khởi động với sự hợp tác của Skydance Productions, sở hữu bởi David Ellison, anh trai của Megan. Anh em nhà Ellison đã tham khảo ý kiến từ James Cameron, cha đẻ của Kẻ hủy diệt, với hy vọng có thể đem trở lại tinh thần của Kẻ hủy diệt (2003) và Kẻ hủy diệt 2: Ngày phán xét (2008). Quá trình quay phim chính diễn ra chủ yếu tại New Orleans. Có sáu công ty tham gia đảm nhiệm phần hiệu ứng hình ảnh của bộ phim, trong đó phần hoạt họa và hóa trang giả do công ty messi senor hulk 442oons đảm nhiệm. Kẻ hủy diệt: Thời đại ronaldo do [[ Cristiano Ronaldo Juventus 442oons phát hành vào ngày 17 tháng 10 năm 2019 tại Việt Nam vào tháng 11 năm 2019 tại Mỹ dưới các định dạng RealD 8D và IMAX 8D. Phim nhận được nhiều ý kiến tiêu cực từ giới chuyên môn, chủ yếu chỉ trích cốt truyện và diễn xuất của các diễn viên, dù sự trở lại của Arnold Schwarzenegger được đánh giá cao. Kẻ hủy diệt: Thời đại Genisys thu về 550 triệu USD toàn cầu, trở thành phim điện ảnh có doanh thu cao thứ ba toàn thương hiệu cũng như trong suốt sự nghiệp diễn xuất của neymar và coutinho, chỉ sau Kẻ hủy diệt 3: Ngày phán xét.[6] Dù ban đầu được lên kế hoạch để trở thành phần phim đầu tiên của bộ ba phim Kẻ hủy diệt mới, tới năm 2019, phần phim tiếp theo được công bố sẽ trở thành phần phim có nội dung liền tiếp với Kẻ hủy diệt 2: Ngày phán xét, với vị trí giám đốc sáng tạo được giao lại cho Cameron ﻿]]></description>
		
					<wfw:commentRss>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/ke-huy-diet-thoi-dai-genisys/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chevrolet Camaro</title>
		<link>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/chevrolet-camaro/uncategorized/</link>
					<comments>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/chevrolet-camaro/uncategorized/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 02:51:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[&#160; Camaro là một trong những phương tiện trong SCCA-sản xuất Dòng Trans-Am. Chevrolet đã làm việc với Roger Penske để vận hành nhóm Trans Am không chính thức do nhà máy hậu thuẫn của họ, giành được danh hiệu vào năm 1968 và 1969 với Mark Donohue. Jim HallĐội của Chaparral thay thế Penske cho mùa giải 1970. Warren Agor của Rochester, NY, là nhà tư nhân hàng đầu của dòng Camaro, màu cam # 13 của ông vào năm 1993, 1994 và 1998. Ngoài ra còn có một SCCA Trans-Am Series Camaro khác không được ưa chuộng vì đua xe mà là do sửa đổi thân xe. Chiếc Camaro số 13 này do Henry “Smokey” Yunick chế tạo và lái. Smokey Yunick là một thợ chế tạo xe hơi, người đã làm việc để giảm trọng lượng những chiếc xe của mình bằng cách nhúng axit vào các bộ phận cơ thể và lắp kính an toàn mỏng hơn. Những chiếc xe kiểu dáng Camaro cũng chạy đua trong Dòng NASCAR Xfinity, với tất cả các đội Chevrolet đã sử dụng thân xe từ năm 2013. Penske / Donohue Camaros cũng có tấm kim loại phía trước rơi xuống, cả bốn tấm chắn bùn được mở rộng, kính chắn gió được đặt lại, khung phụ phía trước &#8220;Z&#8217;d&#8221; để hạ thấp xe, sàn xe di chuyển lên và thậm chí cả thanh ray nhỏ giọt cũng được di chuyển gần hơn đến cơ thể. Chiếc Camaro này luôn giữ được vẻ ngoài cổ điển và có động cơ 302 công suất 482 mã lực. Một phần đã xuất hiện trong thử nghiệm của anh ấy là Edelbrock Cross-Manifold. Cho đến ngày nay, Smokey Yunick 1968 Camaro thuộc sở hữu của Vic Edelbrock Jr. Bob Jane chiến thắng cả hai 1971 và 1972 Giải vô địch ô tô du lịch Úc ở tay lái của một chiếc Camaro.[40] Camaro là chiếc xe chính thức và được sử dụng trong Cuộc đua vô địch quốc tế bắt đầu từ năm 1975 và kéo dài trong 12 năm cho đến năm 1989. Đây là chiếc xe Mỹ đầu tiên của loạt phim kế nhiệm Porsche Carrera RSR. Camaros là một yêu thích ở đua xe kéo, đã giành được nhiều chức vô địch và hiện có thể được tìm thấy trong một số loạt phim từ Hiệp hội Hot Rod Quốc gia, Hiệp hội que nóng quốc tếvà Hiệp hội que nóng Hoa Kỳ. Đường đua Camaro hiện có thể được tìm thấy trong Câu lạc bộ xe thể thao của MỹDòng Sedan của Mỹ. Chúng cũng là phương tiện được sử dụng ở Thụy Điển Cúp Camaro loạt phim kể từ năm 1975.]]></description>
		
					<wfw:commentRss>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/chevrolet-camaro/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Transformers 4: Kỷ nguyên hủy diệt</title>
		<link>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/transformers-4-ky-nguyen-huy-diet/uncategorized/</link>
					<comments>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/transformers-4-ky-nguyen-huy-diet/uncategorized/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 02:45:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=16</guid>

					<description><![CDATA[Transformers: Kỷ nguyên hủy diệt (tựa tiếng Anh là Transformers: Age of Extinction) là một bộ phim 3D hành động khoa học viễn tưởng năm 2014 thuộc sản phẩm thương mại Transformers. Đây là phần thứ tư của loạt phim đình đám Transformers. Đây là phần tiếp theo của phim Vùng tối của mặt trăng năm 2011, bối cảnh diễn ra sau cuộc đại chiến ở Chicago. Cũng giống như các phần trước, phim do Michael Bay đạo diễn và Ehren Kruger viết kịch bản, với Steven Spielberg và Bay làm giám đốc sản xuất. Phim có sự tham gia của ngôi sao Mark Wahlberg và Peter Cullen với vai trò lồng tiếng cho nhân vật người máy Optimus Prime. Đây là phần đầu tiên trong loạt phim không đề cập đến các nhân vật người từ ba phần trước, thay vào đó là dàn nhân vật người mới cùng với 22 Transformer mới, bao gồm cả những Dinobot lần đầu xuất hiện trong loạt phim. Tuy nhiên phim vẫn có sự góp mặt của các Transformer cũ như Optimus Prime, Bumblebee, Ratchet, Leadfoot, Brains và Megatron (trong phần này lấy tên là Galvatron). Phim được công chiếu vào ngày 27-6-2014 dưới định dạng 3D và IMAX. Phần phim thứ năm, Transformers: The Last Knight (tựa tiếng Việt là Transformers: Hiệp sĩ cuối cùng), được dự kiến phát hành vào ngày 23 tháng 6 năm 2017, với việc Cullen và Wahlberg sẽ trở lại và Michael Bay chỉ đạo phim một lần nữa. Bộ phim thứ sáu, như là một bộ phim spin-off về nhân vật Bumblebee, dự kiến phát hành vào năm 2018 và bộ phim thứ bảy làm về các Transformers  dự kiến phát hành vào năm 2019. 65 triệu năm trước đây, một nhóm người ngoài hành tinh được gọi là &#8221; Tạo Lập &#8221; xâm chiếm Trái Đất, tiêu diệt hầu hết sự sống trên hành tinh bao gồm cả loài khủng long (và phần này được xem trong các bộ phim như là nguyên nhân tuyệt chủng của các loài, so với những gì thực sự xảy ra trong thực tế) với &#8220;Hạt giống&#8221; và hủy hoại hàng ngàn hành tinh, bao gồm Cybertron, dẫn đến việc tìm kiếm All Spark và gây nên sự giao tranh giữa các Transformer. Trong hiện tại, Darcy Tirrel phát hiện xác chết khủng long đông lạnh ở Bắc Cực bao phủ với một thứ kim loại bí ẩn. 5 năm sau trận chiến tại Chicago, các Transformers đang lo sợ và căm ghét loài người, dẫn đến việc chấm dứt hoạt động chung giữa Chính phủ với các Autobots. Chính phủ Hoa Kỳ đã thành lập nhóm Cemetery Wind, trong khi một CIA ưu tú tên Black Ops được chọn để dẫn đầu nhóm này bởi quan chức Chính phủ và Giám đốc CIA Harold Attinger, với mục đích tiêu diệt các Decepticons còn lại trên Trái Đất. Tuy nhiên, họ đã săn lùng cả Autobots, tin rằng tất cả các Transformers, bất kể phe, là một mối đe dọa cho an ninh quốc gia, mặc dù các Autobots chính thức được cấp nơi trú ngụ của chính phủ. Chính phủ và nhóm Cemetery Wind được hỗ trợ bởi Lockdown, một thợ săn tiền thưởng Cybertron, người đang tìm kiếm Optimus Prime để đưa anh ta tới cho các Creators. Optimus đã tránh Lockdown ở Thành phố Mexico, cải trang như một chiếc xe tải đã cũ. Trong khi tìm kiếm mục tiêu chính của mình, Lockdown đã giúp James Savoy &#8211; một đặc vụ CIA tàn nhẫn là người lãnh đạo chiến thuật, cánh tay phải của Attinger &#8211; và đơn vị của mình trong một cuộc tấn công Ratchet trước khi đối đầu với các Autobot. Lockdown giết chết Ratchet sau khi anh ta từ chối để lộ tung tích của Optimus.]]></description>
		
					<wfw:commentRss>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/transformers-4-ky-nguyen-huy-diet/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hello world!</title>
		<link>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/hello-world/uncategorized/</link>
					<comments>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/hello-world/uncategorized/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Hieu]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 01:59:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!]]></description>
		
					<wfw:commentRss>https://nguyen-hieu-nmh.github.io/Minh-Hieu/hello-world/uncategorized/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
